DC3103賤種車主直路炒車 成條北大嶼山公路塞撚哂

死撚返去坐巴士啦賤種食屎狗

辣殺

賤狗

咩車黎

好似係農夫車黎添架 仆佢個臭街

原來有新聞紙賣 仆佢個街

咁大條直路 又咁好天冇落雨都可以抄 除左玩電話 諗路到咩原因

北大嶼山都可以炒車
死返去搭巴士/地鐵啦

未屌完

撘車會好啲

上面學神gp果幾張做乜鳩